[不安] 鼻涕有血

最近差唔多日日朝早擤鼻涕都有血 但血量極少 但keep住日日有少少咁 通常只係朝早有 認真好驚有事

乾燥姐

情況差唔多有成個月

RIP

有無巴絲試過類似情況

我試過連痰都有血

咁驚可以去睇醫鼻喉科 照下鼻咽鏡 連診金大約1500-1600 唔算貴呀 安心嘛

Same 乾燥

係唔係容易流鼻血嗰種人？

係咩事？我呢個情況都幾耐下

己經好耐無流過鼻血 但鼻涕裏面嗰啲血係似血絲/血點多 得好少

撩損左未埋口/入面有寄生蟲/鼻咽癌
驚就睇醫生

我試過，睇耳鼻喉科，話我微絲血管太出，手術燒斷左佢就冇事

呢d天氣咪自己嚇自己

所以應該去睇下醫生 成日流鼻血都唔係正常事

睇左醫生 都轉介我去專科 我仲好細 唔想咁快有事

政府專科有排等 又hae
有能力既話睇私人專科好啲

利申：私人 政府醫鼻喉都睇過

有無邊間介紹？大約幾錢？

日日少少血咁 都真係唔係一般嘅擔心

我果間診金$700蚊 照鼻咽內規鏡$900的 應該算平

我果時都上網做過research 膽粗粗就搵左呢間

嗰陣都係因為鼻血？

我係耳鳴呀 所以我照鼻咽鏡+驗血+聽力測試 勁貴

我朋友7月開始都係咁，上星期走左了

吓？！唔好嚇我